［公投］迪布尼可取代美斯成為世二嗎？

迪布尼開季既表現簡直係完美，Box to Box 中場，傳波射門緊迫都係滿分

唔同意，偽命題，你擺明曲線話丙朗係世一啫

同意，美斯已經賣緊貨尾

公投有結果先可以出報紙

垃圾post on9到咁 浪費網絡資源

就好似你人生咁